屌你老母對方既文宣機器

周街d廢老又開始被洗腦，巴士上面都聽到d垃圾廢中睇抹黑片